咪L再講國際戰線，根本無人想知

自己問心，當其他國家打緊仗，爭取緊民主，你會唔會理？佢地有文宣，你會唔會幫手推？
唔好再發夢，唔好再打飛機，個答案根本就係唔會，國際戰線唔L係咁打
你唔係傻到以為成個世界都會無時無刻關注緊啊嘛，你咁霖仲on9過林鄭。

每個人都係自私，唔關佢事，佢使L理你。我就當佢係大愛左膠，咪最多講句RIP，support HK，你唔係天真到以為佢會幫你做啲乜實事。國際戰線，根本就唔L係咁打。

你要話佢地知嘅係，再唔反共，乜都無，銀行被人全面操控，學位被人拎走，連有病想食藥都無。我響哩度提出“We welcome immigrant but spy"嘅國際文宣戰線

Brexit人地係點打，點令到人支持脫歐？同佢地嘅人民講啲好深奧嘅問題？當然唔L係。班百姓無人想理啲政治問題，佢地關注嘅只有顯而易見嘅事。

Avi Yemini 響澳洲訪問班中國人條片，有冇好好利用過？無。我教你點用。條支那婆讀咗九年書，依然支持支共，依然支持共產。你估佢入咗籍，投票嘅時候，會揀個親中定真係為澳洲好嘅人？我地要做嘅就係令全世界認識到哩班支那係黎滲透，係黎做間諜。

加拿大mcmaster 大學最近因為一班中國人唔專重言論自由冲咗入去一個講西藏嘅論壇而被解散中國學生會組織，哩啲先係國際上嘅核彈，要話比全世界知，班人係同中國大使館有關係。 仲有班人再之前反對university of toronoto選咗一個西藏嘅女仔做學生會會長，嚴重侵犯種族平等。

仲有一大堆類似嘅新聞，例如中資收購德國藥廠，我地可以質疑對當地醫療系統做成嘅衝擊等等，哩啲先至係對當地人嘅核彈。

我地要令佢地意識到哩啲問題，再將香港人打造為反滲透嘅最前線，咁樣先至係正確咁打國際線

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推

F緊啦，但要等多D可用材料黎F

BTW 你講條片係呢條

Push

We are temporarily using live channel直播台as english channel

我今晚試下可唔可以做到啲sample文宣，再擺上去

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

good

屌，自己一支公，無隊友，好難推post

樓主講得啱，國際線要係另一個方向打

見到啲人成日話國際戰線，我自己響第二度住，根本無人理

之前仲有幾條

無國際戰線
咪好似臨時政府同臨時立法會一樣係個笑話囉

十卜

我認同要有國際戰線，但唔係好似依家咁，你睇下我寫乜就明

有嫁,你睇下火箭咩事
難得有人打stand with HK
即刻比大陸狗屌到咁,哈登仲say sorry
咁樣佢地一定明白

I help you

無錯，我地就係要用哩條線去打，唔係好似依家咁，只幫自己有解釋，我地可以做更多，進取啲

休息撚全面收皮

我地依家響國際層面上太保守，每次都係幫自己友解釋，但無做過一啲進取啲嘅野

岩啊

無話休息，只想提出另一條進取啲嘅國際線

每個人都係自私，唔關佢事，佢使L理你。我就當佢係大愛左膠，咪最多講句RIP，support HK，你唔係天真到以為佢會幫你做啲乜實事。

正確,但好多連登左膠話要爭取國際支持,話咩外國好鍾意左膠式抗爭

我無排除會真係有一少部分嘅人會支持，做一啲野去幫手，但真係好少，要令更多人幫手，就要從佢地嘅出發點，視角方面着手

我地哩仗，唔再止於五大訴求，我地要全世界覺醒

結果AVI上年俾人入左CRIMINAL CASE
疑似suppressing
any ideas?

佢有講過，但無講邊幾條罪

負評嘅人講下，我有乜講錯？

but who u think is doing that or did he say sth suspected being suppressed

求人不如求己

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

即係將百幾萬個新移民變敵人

至少令班大愛左膠，收收皮先

國際唔係唔重要，但未必需要過多心機
畢竟佢地就算撐都唔會公開或講得好白

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

佢地唔可以講得咁明顯係因為內部好多人未意識到個問題，所以我想嘗試做哩件事，同時為國際線霖一個新嘅可能

同意 幫推

樓豬急了

屌，我估下次個標題唔可以咁寫，有班人我肯定睇都未睇內文就負評

唔明

i push you to the top

自己改標題改得衰

總之努力爭取多d鬼佬支持,spin多幾單daryl morey 出黎

再講多次 文宣係要主動出擊

負評嘅講下，點解？我係未有邊度霖得不足，認真討論下

你開到聲，收到啦

今日火箭單野，可以發大黎講

唔打
同
用錯方法打
兩樣野黎
同埋好心打好d字先出post

push

我響度鄭重道歉

我地要做子彈, 比全球制裁中國做藉口

唔好再標題黨啦
棧搞到同路人灰機

講得好，如果做國際文宣係應該令到其他國家覺得支那真係一個威脅，幫香港等於打幫自己

冇錯
瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

推呀

我依家自獎自己捐一舊水比星火，以此為鑑

同意！要文宣嘅除左係人道問題，更重要嘅係中共已經侵略緊世界，透過各方面對其他國家嘅控制

由佢地角度出發係好好，但有冇料先得嫁

同意 唔好只係圍爐講香港protest乜乜乜
係好多香港自己友like啊
不過鬼佬wfc

去埋人哋關中國衰嘢嘅本地報導到tweet同comment
再放大中國威脅論 咁就fat fat啦
呢啲先會引起佢哋關注 呢啲先有鬼佬like

well said

唔割呀
提下你渣

無錢唔好夾硬黎
冷靜

唔好做政府安排嘅棋子，當你以為自己啱其他人錯，你已離開民眾，要珍惜支持緊嘅人

ERM, 不如咁講啦
我覺得D五毛想 KO文宣
而且連登仔好似唔多撐咁
之前中環白衫男，問囉料同FC都無人覆
淨見D人勁隱晦講條友做JPM，都唔知係無GUTS唔敢辣佢
咩職位都唔知點插呀
唔駛俾名，唔駛俾電話地址我
我只要FIRM係米JPM，乜職位同點Q樣留港，是否專才，咁都無REPLY

咁樣文宣梗無力，再者，大家俾料俾唔中穴位
而且... frontline d people hv siusiu mistake for PK emphasize & 9up
雖然唔割

一半同意

我覺得有D人既講法係因為要推twitter、推國際關注，所以要停行動，
呢個係好荒謬同反智

佢地分得太開喇，佢地唔明白一樣野，
就係要國際關注，本身你既行動就唔可以停，
人地既記者就係好想你唔好停 等佢開下眼界多d野報

行動本身 = 一種文宣

叫人停行動去推多d twitter，係將行動同文宣擺去二元對立既位置，
其實呢2樣野係要同時做架，分唔開，亦都冇次序之分

食蕉吧，蕉平

仲有 宜家周圍都有反政府反極權示威 要connect埋佢地
我哋要煲大到香港係民主 vs 極權嘅最後防線
連香港呢個國際城市都玩完 好快就到你地㗎啦

Agger不過有人咁講過咩

本人只想提出另一個角度做國際文宣，不慎做了標題黨，現自獎自己捐出100元予星火，以此為鑒

要做多D有象徵性既野
*琴日喊得好

「事不關己,己不勞心」適用於全世界所有人

最好啦

深感道歉

Tui

人地已經知啦，最緊要俾多D料CONFRIM同再三重申。
EG 茂利派間謀，督爆PK手段，F佢無品，唔尊重人權EVEN@OVERSEA，想周圍搞紅色社區侵犯人權@OVERSEA，網絡紅色化。
根本人地乜都知，根手唱佢LM就得，撐諸國企者，明暗撐都得。
完。

#HKISNOTALONE
#HKISNOTTHEONLYVICTIM

我地要推到佢地嘅普通市民都知

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以唱佢LM

唔諗國際點打 你真係以為靠班勇武就可以爭取到？
你咪on9啦 從來都係要有和理非先得到國際關注
日日係到裝修 你估國際社會會點諗？

大量網軍負皮緊
但細心睇樓主講野並非冇道理
正評

我做咗標題黨，對唔住，已自獎100元捐款予星火，煩請睇內文

自己做咗標題黨，自己衰

無睇內文就鬧 bam

講漏左！唱佢LM IN ENGLISH & OTHER LANGUAGE

BREAKING NEWS，又撈過界了，杯人地NBA火箭，
所以要杯番D 教唔好既專才同留學生，咁愛國快躝番中國奶佢LM D奶

原因：既然係外國都唔珍惜民主自由，學唔識法治同人地當地法例，而且仲幫手摧毀民主自由，搞到過外國，咁中意跟大佬同OBEY難極權米番中國囉？
LIKE AVI SAID "Y U'RE HERE？" and someone answers "
We'r here to LEARN" and "FOR 9 YEARS" 咁証明佢根本讀屎片
proves that it's not possible to change those people's mind through education since the westerner thought so
get the F back to ch in a! 奴性上腦無得救

幫推呀

直頭要趕班人出境

係呀，料PLS

哩幾日，跟風幫火箭都已經夠

因為你係標題黨

哩單都夠玩一陣

無得幫啦，條友跪左仲點幫
但呢個係SUPPRESS OVERSEAS既證據之一
所以定要杯番佢D人&馬，搞到出晒國都痴孖根

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

搞大件事，draw attention都夠

作為居加港人，教你點打國際戰線

幫手推哩個

岩...就算香港幾和平幾暴力
外國人都係wfc
我地成日tweet警暴 港共點點點
幾百單都唔及火箭隊經理一個post咁爆...
別人的事是故事
自己的事是事故

第四樣贊成喎

係，依家我成班外國朋友都講緊哩單野

如果無人知 一早派左解放軍落黎啦柒頭皮

My view is just forget about the jpm boy. We have been (and can be) overwhelmed by lots of other news apart from that one especially emergency law has just been put in place

對唔住，做咗標題黨，已自罰，請睇內文

樓主哥哥，去Twitter follow epoch times 好唔好呀？Retweet 呢種：

完全同意

but they are invading in HK and international as a RED SLAVE
and helped to object and filmed the protest (suspected spy helped to suppress HK)
We have to do something to kick these ASSHOLES out of HK.
我係話呢條友紅色思維黎香港做野，係幫大陸打壓香港，當然要踼條死八公番大陸。

拉

對唔住，做咗標題黨，自獎捐了100元予星火，煩望睇內文

條友做咗啲乜

你睇哂樓主講咩先啦

sometimes wrongly lion-birds... etc

簡單講，樓主嘅意思係，唔單止要同人地講支那對香港有幾仆街，而且係要講支那人對唔同國家有咩影響，從而令外國認真抗共。

真心你內文打得好好，但標題令我一入黎就想負評你（比左正評）